【突發】如果中資銀行總行電腦server故障會點

自從中銀連Atm都改左星期一至星期六服務之後
屋企人覺得好撚唔方便，個個係咁㩒曬d錢走人
如果連中資銀行既電腦server都受到必殺技影響
有無可能影響到成個金融市場同埋銀行體系運作
同埋全港巿民咪對中資銀行信心咪下降囉

而家全線中銀分店都差唔多被人封曬圍板
如果總行個電腦server都受到必殺技影響
咁樣咪較到全港巿民恐慌
千萬唔好用各種招式去打敗電腦server
唔係銀行唔比我㩒錢走人架啦

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

港交所被搞會唔會仲嚴重?

可以點，攻擊Server, 保安咁嚴密

港交所好似有後備server運作
唔會影響到開市

我絕對唔建議用魔法同招式破壞電腦server
希望你留意

如果後備個server都死埋就..?

真係等同比人割斷大動脈